Программный интерфейс библиотеки — Python
-----------------------------------------

_Модуль: `offnet_storage`_

--------------------------------

#### `class URLError(Exception)`

_Исключение_. Генерируется, когда возникли ошибки при инициализации.

--------------------------------

### `class Connection(object)`

Класс соединения, через которое вызываются все методы работы с хранилищем.

#### `def __init__(self, url_)`

- `url_`: строка.

_Конструктор_. Создаёт соединение, используя параметры, указаные в URL.
Подробнее — [здесь](../files.md).

#### `def getCategory(self, category_)`

- `category_`: строка.

Возвращает MinSON-массив записей запрошенной категории (время последнего
изменения в качестве значения).

#### `def getCategoryAll(self, category_)`

- `category_`: строка.

Возвращает массив всех записей категории, включая удалённые записи. Для
удалённых время последнего изменения указывается со знаком минус.

#### `def generate(self, category_)`

- `category_`: строка.

Создать новую запись в указанной категории с произвольным именем. Возвращает
имя записи.

#### `def get(self, category_, entry_)`

- `category_`: строка;
- `entry_`: строка.

Возвращает MinSON-объект, сохранённый в указанной записи.

#### `def set(self, category_, entry_)`

- `category_`: строка;
- `entry_`: `MinSONObject`.

Сохранить MinSON-объект как запись в указанной категории. Объект должен быть
именованным. Возвращает успешность операции.

#### `def remove(self, category_, entry_)`

- `category_`: строка;
- `entry_`: строка.

Удаляет указанную запись. Возвращает успешность операции.

#### `def flush(self)`

Зафиксировать изменения в хранилище. Возвращает успешность операции.

#### `def reset(self)`

Отменить последние изменения и восстановить актуальное состояние хранилища.
Возвращает успешность операции.

#### `def changeMemberName(self, new_name_)`

- `new_name_`: строка.

Изменяет имя абонента хранилища и правит матрицу актуальности соответствующим
образом. Возвращает успешность операции.

--------------------------------

### Функции модуля

#### `def synchronization(connection1_, connection2_)`

Процедура синхронизации двух хранилищ (информация об алгоритме
[здесь](../synchronization.md)). Возвращает успешность операции.
